明教授俾橋

整理被捕手足名單，學校有咩人唔見，社會上有咩人被拉。
加強壓力on China

07:45

畀國際睇到
加埋暗殺害死手足ge事整理，再公布

一步一步行

Thx

國家機密嚟

推

Push

支持

其實有心人搞緊失蹤人口關注 TG